{"id":7634963955930,"title":"Meia Cano Longo","handle":"meia-high-school","description":"\u003cstyle\u003e\n\/* Estilos para ajustar imagens e v\u00eddeos em desktop e mobile *\/\n.responsive-media {\n    max-width: 100%;\n    height: auto;\n    border-radius: 10px;\n    margin-top: 10px;\n}\n\n\/* Centraliza\u00e7\u00e3o de texto no mobile *\/\n@media (max-width: 1023px) {\n    .text-container {\n        text-align: center;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile *\/\n    .button-below-image {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 10px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo do texto no mobile *\/\n    .button-below-text {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Layout lado a lado para desktop *\/\n@media (min-width: 1024px) {\n    .desktop-flex {\n        display: flex;\n        align-items: center;\n        justify-content: space-between;\n    }\n\n    .text-container, .image-container, .video-container {\n        flex: 1;\n        padding: 10px;\n        text-align: center; \/* Centraliza o texto em todas as se\u00e7\u00f5es *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste do v\u00eddeo 2 para ser maior no desktop *\/\n    .video-2 {\n        max-width: 70%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o v\u00eddeo 2 no desktop *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste da imagem da tabela de tamanhos para ser menor no desktop *\/\n    .size-chart-image {\n        max-width: 50%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o desktop *\/\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem do conte\u00fado na vers\u00e3o desktop para as se\u00e7\u00f5es 2 e 4 *\/\n    .invert-desktop {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem da se\u00e7\u00e3o de flexibilidade na vers\u00e3o desktop *\/\n    .invert-desktop-flexibility {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo do texto no desktop *\/\n    .button-below-text {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 20px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo da imagem no desktop *\/\n    .button-below-image {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Estilo do bot\u00e3o *\/\n.action-button {\n    display: block;\n    margin: 20px auto 0; \/* Centraliza o bot\u00e3o e adiciona espa\u00e7amento superior *\/\n    padding: 10px 20px;\n    background-color: #08d505;\n    color: white;\n    border: none;\n    border-radius: 5px;\n    cursor: pointer;\n    font-weight: bold;\n    text-align: center;\n}\n\n\/* Estilos para a se\u00e7\u00e3o de especifica\u00e7\u00f5es *\/\n.specifications-container {\n    background-color: #f7f7f7;\n    padding: 20px;\n    border-radius: 15px;\n    margin-top: 20px;\n}\n\n.specification-item {\n    display: flex;\n    align-items: flex-start;\n    gap: 10px;\n    margin-bottom: 10px;\n    font-size: 14px;\n}\n\n.specification-icon {\n    color: #6a0dad;\n    font-size: 18px;\n}\n\u003c\/style\u003e\n\u003cdiv style=\"font-family: Arial, sans-serif; line-height: 1.6;\"\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o - Imagem Informativa com bordas arredondadas no topo --\u003e\n\u003cdiv style=\"text-align: center; margin-bottom: 20px;\"\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O com layout flex\u00edvel no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch2 style=\"font-weight: bold;\"\u003eJ\u00c1 IMAGINOU ANDAR COM OS P\u00c9S AQUECIDOS E CONFORT\u00c1VEIS?\u003c\/h2\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eA Meia Cano Longo \u00e9 perfeita para todos os momentos!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eDesign que combina conforto e estilo.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\"\u003e\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/H8c787714f9b34ad29f1b1df1eb786577N_480x480_da7c6a73-b08d-4df2-a0e9-a9da3dc4434d.webp?v=1737517163\"\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O foto - invertido apenas no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex invert-desktop-flexibility\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eQualidade Premium!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eAdicione um toque especial ao seu dia com nossas meias vers\u00e1teis e cheias de personalidade. Dispon\u00edveis em v\u00e1rias cores e tamanhos, s\u00e3o perfeitas para quem valoriza conforto e qualidade nos m\u00ednimos detalhes\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Bot\u00e3o abaixo do texto no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-text\"\u003e\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR CONFORT\u00c1VEL\u003c\/button\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\" style=\"text-align: center;\"\u003e\n\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/H211297eb46284d9684634e3015f88289G_480x480_3404aa52-efe8-4954-b5d1-14de6d8dcd93.jpg?v=1737517165\"\u003e \u003c!-- Bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-image\"\u003e\n\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR COM OS P\u00c9S QUENTINHOS\u003c\/button\u003e\u003cbr\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- TERCEIRA SE\u00c7\u00c3O com Texto e Imagem --\u003e\u003c!-- QUARTA SE\u00c7\u00c3O foto de flexibilidade com layout flex\u00edvel no desktop - invertido apenas no desktop --\u003e\u003c!-- Tabela de Tamanhos --\u003e\u003c!-- Garantia --\u003e\n\u003cdiv style=\"background-color: #000; color: #fff; padding: 20px; border-radius: 15px; text-align: center; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cimg style=\"max-width: 150px; height: auto;\" alt=\"Garantia de 7 dias\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Design_sem_nome_17.png?v=1730315184\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 10px; color: white;\"\u003eSatisfa\u00e7\u00e3o total ou seu dinheiro de volta\u003c\/h3\u003e\n\u003cp style=\"color: white;\"\u003eCompre agora e se n\u00e3o gostar devolvemos seu dinheiro, \u003cstrong\u003esem qualquer contesta\u00e7\u00e3o, custo ou burocracia.\u003c\/strong\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o de Especifica\u00e7\u00f5es --\u003e\n\u003cdiv class=\"specifications-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eEspecifica\u00e7\u00f5es:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-weight: 400;\"\u003eMaterial: L\u00e3.\u003cbr\u003eG\u00eanero aplic\u00e1vel: Unissex.\u003cbr\u003eFun\u00e7\u00e3o: Aquecer, conforto.\u003cbr\u003eTipo de meia: Casual.\u003cbr\u003eTamanho: Tamanho \u00fanico (35-40).\u003cbr\u003e\u003c\/span\u003e\u003cspan style=\"font-weight: 400;\"\u003e\u003c\/span\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Primeira parte das especifica\u00e7\u00f5es, com \u00edcones --\u003e\u003c!-- Informa\u00e7\u00f5es das especifica\u00e7\u00f5es adicionais --\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 20px;\"\u003ePacote Inclui:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e1(um) * par de meia.\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e","published_at":"2025-02-04T19:02:38-03:00","created_at":"2022-05-17T08:53:50-03:00","vendor":"P\u00e9 de Algod\u00e3o","type":"Meia 3","tags":[],"price":10990,"price_min":10990,"price_max":10990,"available":true,"price_varies":false,"compare_at_price":14990,"compare_at_price_min":14990,"compare_at_price_max":14990,"compare_at_price_varies":false,"variants":[{"id":42751446614234,"title":"Preto e Branco","option1":"Preto e Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:771#Y01-1;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060272914650,"product_id":7634963955930,"position":1,"created_at":"2022-05-17T08:54:05-03:00","updated_at":"2022-05-17T08:58:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hcf2138a694254e2b851a6820f7524b8c1.jpg?v=1652788732","variant_ids":[42751446614234]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Preto e Branco","public_title":"Preto e Branco","options":["Preto e Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626697416922,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hcf2138a694254e2b851a6820f7524b8c1.jpg?v=1652788732"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446647002,"title":"Branco e Preto","option1":"Branco e Preto","option2":null,"option3":null,"sku":"14:193#Y01-2;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060273012954,"product_id":7634963955930,"position":2,"created_at":"2022-05-17T08:54:07-03:00","updated_at":"2022-05-17T08:58:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H7e612453055d4f03a66c00d794998b5af.jpg?v=1652788732","variant_ids":[42751446647002]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Branco e Preto","public_title":"Branco e Preto","options":["Branco e Preto"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626697515226,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H7e612453055d4f03a66c00d794998b5af.jpg?v=1652788732"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446679770,"title":"Amarelo e Preto","option1":"Amarelo e Preto","option2":null,"option3":null,"sku":"14:173#Y01-3;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060273307866,"product_id":7634963955930,"position":3,"created_at":"2022-05-17T08:54:12-03:00","updated_at":"2022-05-17T08:58:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H02464a6bdc8341139b99ce9c759f19bap.jpg?v=1652788732","variant_ids":[42751446679770]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Amarelo e Preto","public_title":"Amarelo e Preto","options":["Amarelo e Preto"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626697810138,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H02464a6bdc8341139b99ce9c759f19bap.jpg?v=1652788732"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446712538,"title":"Bord\u00f4 e Branco","option1":"Bord\u00f4 e Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:1254#Y01-4;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060271603930,"product_id":7634963955930,"position":4,"created_at":"2022-05-17T08:53:50-03:00","updated_at":"2022-05-17T08:58:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4095aa88a68445f3959a84af62eaafb9y.jpg?v=1652788732","variant_ids":[42751446712538]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Bord\u00f4 e Branco","public_title":"Bord\u00f4 e Branco","options":["Bord\u00f4 e Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626696073434,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4095aa88a68445f3959a84af62eaafb9y.jpg?v=1652788732"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446745306,"title":"Branco e Vermelho","option1":"Branco e Vermelho","option2":null,"option3":null,"sku":"14:365458#Y01-5;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060272881882,"product_id":7634963955930,"position":5,"created_at":"2022-05-17T08:54:03-03:00","updated_at":"2022-05-17T08:58:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H90a2b82879df4b49aeaf9b9b4d167ae2P.jpg?v=1652788732","variant_ids":[42751446745306]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Branco e Vermelho","public_title":"Branco e Vermelho","options":["Branco e Vermelho"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626697351386,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H90a2b82879df4b49aeaf9b9b4d167ae2P.jpg?v=1652788732"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446778074,"title":"Azul Escuro e Branco","option1":"Azul Escuro e Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:350850#Y01-6;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060273406170,"product_id":7634963955930,"position":6,"created_at":"2022-05-17T08:54:15-03:00","updated_at":"2022-05-17T08:58:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H537288589c0a4ceaa807615c94dc7d09Z.jpg?v=1652788732","variant_ids":[42751446778074]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Azul Escuro e Branco","public_title":"Azul Escuro e Branco","options":["Azul Escuro e Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626697908442,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H537288589c0a4ceaa807615c94dc7d09Z.jpg?v=1652788732"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446810842,"title":"Marrom e Branco","option1":"Marrom e Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:691#Y01-7;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060272718042,"product_id":7634963955930,"position":7,"created_at":"2022-05-17T08:54:02-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:19:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H30ed310028254cd48a68ec9982451ab4M.jpg?v=1652789992","variant_ids":[42751446810842]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Marrom e Branco","public_title":"Marrom e Branco","options":["Marrom e Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626697187546,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H30ed310028254cd48a68ec9982451ab4M.jpg?v=1652789992"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446843610,"title":"Verde e Amarelo","option1":"Verde e Amarelo","option2":null,"option3":null,"sku":"14:200004890#Y01-8;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060272029914,"product_id":7634963955930,"position":8,"created_at":"2022-05-17T08:53:56-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:19:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H55f0bd073ec04f8fb88a487ad41069c3k.jpg?v=1652789992","variant_ids":[42751446843610]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Verde e Amarelo","public_title":"Verde e Amarelo","options":["Verde e Amarelo"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626696696026,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H55f0bd073ec04f8fb88a487ad41069c3k.jpg?v=1652789992"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446876378,"title":"Cinza Claro e Branco","option1":"Cinza Claro e Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:175#Y01-9;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060289888474,"product_id":7634963955930,"position":14,"created_at":"2022-05-17T09:01:09-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:01:26-03:00","alt":null,"width":640,"height":640,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4.jpg?v=1652788886","variant_ids":[42751446876378]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Cinza Claro e Branco","public_title":"Cinza Claro e Branco","options":["Cinza Claro e Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626714620122,"position":14,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":640,"width":640,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4.jpg?v=1652788886"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751446909146,"title":"Cinza Escuro e Branco","option1":"Cinza Escuro e Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:200004889#Y01-10;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060273570010,"product_id":7634963955930,"position":10,"created_at":"2022-05-17T08:54:17-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:19:52-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hbbe3ceb80b504398914a30e7785de8cd4.jpg?v=1652789992","variant_ids":[42751446909146]},"available":true,"name":"Meia Cano Longo - Cinza Escuro e Branco","public_title":"Cinza Escuro e Branco","options":["Cinza Escuro e Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626698072282,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hbbe3ceb80b504398914a30e7785de8cd4.jpg?v=1652789992"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]}],"images":["\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hcf2138a694254e2b851a6820f7524b8c1.jpg?v=1652788732","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H7e612453055d4f03a66c00d794998b5af.jpg?v=1652788732","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H02464a6bdc8341139b99ce9c759f19bap.jpg?v=1652788732","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4095aa88a68445f3959a84af62eaafb9y.jpg?v=1652788732","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H90a2b82879df4b49aeaf9b9b4d167ae2P.jpg?v=1652788732","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H537288589c0a4ceaa807615c94dc7d09Z.jpg?v=1652788732","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H30ed310028254cd48a68ec9982451ab4M.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H55f0bd073ec04f8fb88a487ad41069c3k.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4_9869e898-b51a-4c1c-a4f7-e0b15cbee517.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hbbe3ceb80b504398914a30e7785de8cd4.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H750106c22c0f46dda5729bf6ea49f745w.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfbd7c0218ae64826a483b178c886597a2.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0c6e3d5d3eed45ca85562af11006945fF.jpg?v=1652789992","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4.jpg?v=1652788886"],"featured_image":"\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hcf2138a694254e2b851a6820f7524b8c1.jpg?v=1652788732","options":[{"name":"Cor (Tamanho \u00danico)","position":1,"values":["Preto e Branco","Branco e Preto","Amarelo e Preto","Bord\u00f4 e Branco","Branco e Vermelho","Azul Escuro e Branco","Marrom e Branco","Verde e Amarelo","Cinza Claro e Branco","Cinza Escuro e Branco"]}],"url":"\/products\/meia-high-school","media":[{"alt":null,"id":29626697416922,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hcf2138a694254e2b851a6820f7524b8c1.jpg?v=1652788732"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hcf2138a694254e2b851a6820f7524b8c1.jpg?v=1652788732","width":800},{"alt":null,"id":29626697515226,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H7e612453055d4f03a66c00d794998b5af.jpg?v=1652788732"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H7e612453055d4f03a66c00d794998b5af.jpg?v=1652788732","width":800},{"alt":null,"id":29626697810138,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H02464a6bdc8341139b99ce9c759f19bap.jpg?v=1652788732"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H02464a6bdc8341139b99ce9c759f19bap.jpg?v=1652788732","width":800},{"alt":null,"id":29626696073434,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4095aa88a68445f3959a84af62eaafb9y.jpg?v=1652788732"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4095aa88a68445f3959a84af62eaafb9y.jpg?v=1652788732","width":800},{"alt":null,"id":29626697351386,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H90a2b82879df4b49aeaf9b9b4d167ae2P.jpg?v=1652788732"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H90a2b82879df4b49aeaf9b9b4d167ae2P.jpg?v=1652788732","width":800},{"alt":null,"id":29626697908442,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H537288589c0a4ceaa807615c94dc7d09Z.jpg?v=1652788732"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H537288589c0a4ceaa807615c94dc7d09Z.jpg?v=1652788732","width":800},{"alt":null,"id":29626697187546,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H30ed310028254cd48a68ec9982451ab4M.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H30ed310028254cd48a68ec9982451ab4M.jpg?v=1652789992","width":800},{"alt":null,"id":29626696696026,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H55f0bd073ec04f8fb88a487ad41069c3k.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H55f0bd073ec04f8fb88a487ad41069c3k.jpg?v=1652789992","width":800},{"alt":null,"id":29626715767002,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":640,"width":640,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4_9869e898-b51a-4c1c-a4f7-e0b15cbee517.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":640,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4_9869e898-b51a-4c1c-a4f7-e0b15cbee517.jpg?v=1652789992","width":640},{"alt":null,"id":29626698072282,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hbbe3ceb80b504398914a30e7785de8cd4.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hbbe3ceb80b504398914a30e7785de8cd4.jpg?v=1652789992","width":800},{"alt":null,"id":29626697482458,"position":11,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H750106c22c0f46dda5729bf6ea49f745w.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H750106c22c0f46dda5729bf6ea49f745w.jpg?v=1652789992","width":800},{"alt":null,"id":29626696925402,"position":12,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfbd7c0218ae64826a483b178c886597a2.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfbd7c0218ae64826a483b178c886597a2.jpg?v=1652789992","width":800},{"alt":null,"id":29626696958170,"position":13,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0c6e3d5d3eed45ca85562af11006945fF.jpg?v=1652789992"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0c6e3d5d3eed45ca85562af11006945fF.jpg?v=1652789992","width":800},{"alt":null,"id":29626714620122,"position":14,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":640,"width":640,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4.jpg?v=1652788886"},"aspect_ratio":1.0,"height":640,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Dsers4.jpg?v=1652788886","width":640}],"requires_selling_plan":false,"selling_plan_groups":[]}