{"id":7634986598618,"title":"Meia Comfort","handle":"meia-cano-longo","description":"\u003cstyle\u003e\n\/* Estilos para ajustar imagens e v\u00eddeos em desktop e mobile *\/\n.responsive-media {\n    max-width: 100%;\n    height: auto;\n    border-radius: 10px;\n    margin-top: 10px;\n}\n\n\/* Centraliza\u00e7\u00e3o de texto no mobile *\/\n@media (max-width: 1023px) {\n    .text-container {\n        text-align: center;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile *\/\n    .button-below-image {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 10px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo do texto no mobile *\/\n    .button-below-text {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Layout lado a lado para desktop *\/\n@media (min-width: 1024px) {\n    .desktop-flex {\n        display: flex;\n        align-items: center;\n        justify-content: space-between;\n    }\n\n    .text-container, .image-container, .video-container {\n        flex: 1;\n        padding: 10px;\n        text-align: center; \/* Centraliza o texto em todas as se\u00e7\u00f5es *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste do v\u00eddeo 2 para ser maior no desktop *\/\n    .video-2 {\n        max-width: 70%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o v\u00eddeo 2 no desktop *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste da imagem da tabela de tamanhos para ser menor no desktop *\/\n    .size-chart-image {\n        max-width: 50%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o desktop *\/\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem do conte\u00fado na vers\u00e3o desktop para as se\u00e7\u00f5es 2 e 4 *\/\n    .invert-desktop {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem da se\u00e7\u00e3o de flexibilidade na vers\u00e3o desktop *\/\n    .invert-desktop-flexibility {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo do texto no desktop *\/\n    .button-below-text {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 20px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo da imagem no desktop *\/\n    .button-below-image {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Estilo do bot\u00e3o *\/\n.action-button {\n    display: block;\n    margin: 20px auto 0; \/* Centraliza o bot\u00e3o e adiciona espa\u00e7amento superior *\/\n    padding: 10px 20px;\n    background-color: #08d505;\n    color: white;\n    border: none;\n    border-radius: 5px;\n    cursor: pointer;\n    font-weight: bold;\n    text-align: center;\n}\n\n\/* Estilos para a se\u00e7\u00e3o de especifica\u00e7\u00f5es *\/\n.specifications-container {\n    background-color: #f7f7f7;\n    padding: 20px;\n    border-radius: 15px;\n    margin-top: 20px;\n}\n\n.specification-item {\n    display: flex;\n    align-items: flex-start;\n    gap: 10px;\n    margin-bottom: 10px;\n    font-size: 14px;\n}\n\n.specification-icon {\n    color: #6a0dad;\n    font-size: 18px;\n}\n\u003c\/style\u003e\n\u003cdiv style=\"font-family: Arial, sans-serif; line-height: 1.6;\"\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o - Imagem Informativa com bordas arredondadas no topo --\u003e\n\u003cdiv style=\"text-align: center; margin-bottom: 20px;\"\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O com layout flex\u00edvel no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch2 style=\"font-weight: bold;\"\u003eJ\u00c1 IMAGINOU ANDAR COM OS P\u00c9S AQUECIDOS E CONFORT\u00c1VEIS?\u003c\/h2\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eA Meia Comfort \u00e9 perfeita para todos os momentos!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eEla \u00e9 o toque final que faltava no seu dia a dia.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\"\u003e\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/2_480x480_5c24c267-93b7-4932-9aa8-857325efcca2.webp?v=1737601237\"\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O foto - invertido apenas no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex invert-desktop-flexibility\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eDesign \u00danico!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eSeu design vers\u00e1til combina facilmente com diferentes looks, sendo ideal tanto para momentos descontra\u00eddos quanto para compor um visual moderno e despojado.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Bot\u00e3o abaixo do texto no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-text\"\u003e\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR CONFORT\u00c1VEL\u003c\/button\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\" style=\"text-align: center;\"\u003e\n\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/1_480x480_41f34041-58ba-471e-bf97-fe50ba649f1f.webp?v=1737601239\"\u003e \u003c!-- Bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-image\"\u003e\n\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR COM OS P\u00c9S QUENTINHOS\u003c\/button\u003e\u003cbr\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- TERCEIRA SE\u00c7\u00c3O com Texto e Imagem --\u003e\u003c!-- QUARTA SE\u00c7\u00c3O foto de flexibilidade com layout flex\u00edvel no desktop - invertido apenas no desktop --\u003e\u003c!-- Tabela de Tamanhos --\u003e\u003c!-- Garantia --\u003e\n\u003cdiv style=\"background-color: #000; color: #fff; padding: 20px; border-radius: 15px; text-align: center; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cimg style=\"max-width: 150px; height: auto;\" alt=\"Garantia de 7 dias\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Design_sem_nome_17.png?v=1730315184\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 10px; color: white;\"\u003eSatisfa\u00e7\u00e3o total ou seu dinheiro de volta\u003c\/h3\u003e\n\u003cp style=\"color: white;\"\u003eCompre agora e se n\u00e3o gostar devolvemos seu dinheiro, \u003cstrong\u003esem qualquer contesta\u00e7\u00e3o, custo ou burocracia.\u003c\/strong\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o de Especifica\u00e7\u00f5es --\u003e\n\u003cdiv class=\"specifications-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eEspecifica\u00e7\u00f5es:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-weight: 400;\"\u003eMaterial: L\u00e3.\u003cbr\u003eG\u00eanero aplic\u00e1vel: Unissex.\u003cbr\u003eFun\u00e7\u00e3o: Aquecer, conforto.\u003cbr\u003eTipo de meia: Casual.\u003cbr\u003eTamanho: Tamanho \u00fanico (35-40).\u003cbr\u003e\u003c\/span\u003e\u003cspan style=\"font-weight: 400;\"\u003e\u003c\/span\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Primeira parte das especifica\u00e7\u00f5es, com \u00edcones --\u003e\u003c!-- Informa\u00e7\u00f5es das especifica\u00e7\u00f5es adicionais --\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 20px;\"\u003ePacote Inclui:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e1(um) * par de meia.\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e","published_at":"2025-02-04T19:01:44-03:00","created_at":"2022-05-17T09:36:39-03:00","vendor":"P\u00e9 de Algod\u00e3o","type":"Meia 7","tags":[],"price":10990,"price_min":10990,"price_max":10990,"available":true,"price_varies":false,"compare_at_price":14990,"compare_at_price_min":14990,"compare_at_price_max":14990,"compare_at_price_varies":false,"variants":[{"id":42751528960218,"title":"Preto","option1":"Preto","option2":null,"option3":null,"sku":"14:200002130#AC01-1;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060450255066,"product_id":7634986598618,"position":1,"created_at":"2022-05-17T09:36:48-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Ha6cf88ad53c84d368db6db9c6edc1dee5.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751528960218]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Preto","public_title":"Preto","options":["Preto"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626881212634,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Ha6cf88ad53c84d368db6db9c6edc1dee5.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751528992986,"title":"Vermelho","option1":"Vermelho","option2":null,"option3":null,"sku":"14:200001438#AC01-2;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060451664090,"product_id":7634986598618,"position":2,"created_at":"2022-05-17T09:36:58-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0e5f53ab12994a769d39c39e048702b0P.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751528992986]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Vermelho","public_title":"Vermelho","options":["Vermelho"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626882752730,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0e5f53ab12994a769d39c39e048702b0P.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529025754,"title":"Amarelo","option1":"Amarelo","option2":null,"option3":null,"sku":"14:350852#AC01-3;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060450484442,"product_id":7634986598618,"position":3,"created_at":"2022-05-17T09:36:53-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H988ddb5770fe4929a66ec54327817e38a.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751529025754]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Amarelo","public_title":"Amarelo","options":["Amarelo"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626881507546,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H988ddb5770fe4929a66ec54327817e38a.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529058522,"title":"Verde","option1":"Verde","option2":null,"option3":null,"sku":"14:1052#AC01-4;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060451500250,"product_id":7634986598618,"position":4,"created_at":"2022-05-17T09:36:56-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hab0e3c206e2c47bab2cf5c278e1efbc7N.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751529058522]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Verde","public_title":"Verde","options":["Verde"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626882556122,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hab0e3c206e2c47bab2cf5c278e1efbc7N.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529091290,"title":"Azul","option1":"Azul","option2":null,"option3":null,"sku":"14:496#AC01-5;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060449337562,"product_id":7634986598618,"position":5,"created_at":"2022-05-17T09:36:39-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8a9dd46dbf6544a1874a6a0a8a338936m.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751529091290]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Azul","public_title":"Azul","options":["Azul"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626880295130,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8a9dd46dbf6544a1874a6a0a8a338936m.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529124058,"title":"Marrom","option1":"Marrom","option2":null,"option3":null,"sku":"14:200004891#AC01-6;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060450058458,"product_id":7634986598618,"position":6,"created_at":"2022-05-17T09:36:46-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H26db6fe2cd174cf0b01c197e96b1a19fs.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751529124058]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Marrom","public_title":"Marrom","options":["Marrom"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626881016026,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H26db6fe2cd174cf0b01c197e96b1a19fs.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529156826,"title":"Branco","option1":"Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:10#AC01-7;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060450320602,"product_id":7634986598618,"position":7,"created_at":"2022-05-17T09:36:51-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H20ac7816638d422db5bea9c5ff83003c5.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751529156826]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Branco","public_title":"Branco","options":["Branco"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626881278170,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H20ac7816638d422db5bea9c5ff83003c5.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529189594,"title":"Cinza Claro","option1":"Cinza Claro","option2":null,"option3":null,"sku":"14:350853#AC01-8;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060449632474,"product_id":7634986598618,"position":8,"created_at":"2022-05-17T09:36:44-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:40-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfa1efeb626c5474abdf1ce4efac5c076L.jpg?v=1652791840","variant_ids":[42751529189594]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Cinza Claro","public_title":"Cinza Claro","options":["Cinza Claro"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626880557274,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfa1efeb626c5474abdf1ce4efac5c076L.jpg?v=1652791840"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529222362,"title":"Cinza Escuro","option1":"Cinza Escuro","option2":null,"option3":null,"sku":"14:29#AC01-9;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060450287834,"product_id":7634986598618,"position":9,"created_at":"2022-05-17T09:36:49-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:38-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H485e3eab44e44d9584e28d4c596e87b4Y.jpg?v=1652791838","variant_ids":[42751529222362]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Cinza Escuro","public_title":"Cinza Escuro","options":["Cinza Escuro"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626881245402,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H485e3eab44e44d9584e28d4c596e87b4Y.jpg?v=1652791838"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42751529255130,"title":"Bege","option1":"Bege","option2":null,"option3":null,"sku":"14:366#AC01-10;5:200003528","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37060451238106,"product_id":7634986598618,"position":10,"created_at":"2022-05-17T09:36:55-03:00","updated_at":"2022-05-17T09:50:31-03:00","alt":null,"width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4a48910e8cce4ca4a1d9d9e469c37602J.jpg?v=1652791831","variant_ids":[42751529255130]},"available":true,"name":"Meia Comfort - Bege","public_title":"Bege","options":["Bege"],"price":10990,"weight":0,"compare_at_price":14990,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29626882293978,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4a48910e8cce4ca4a1d9d9e469c37602J.jpg?v=1652791831"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]}],"images":["\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Ha6cf88ad53c84d368db6db9c6edc1dee5.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0e5f53ab12994a769d39c39e048702b0P.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H988ddb5770fe4929a66ec54327817e38a.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hab0e3c206e2c47bab2cf5c278e1efbc7N.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8a9dd46dbf6544a1874a6a0a8a338936m.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H26db6fe2cd174cf0b01c197e96b1a19fs.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H20ac7816638d422db5bea9c5ff83003c5.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfa1efeb626c5474abdf1ce4efac5c076L.jpg?v=1652791840","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H485e3eab44e44d9584e28d4c596e87b4Y.jpg?v=1652791838","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4a48910e8cce4ca4a1d9d9e469c37602J.jpg?v=1652791831","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/3_e86df983-1658-4a4e-bb6c-645c41367f10.jpg?v=1652791504"],"featured_image":"\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Ha6cf88ad53c84d368db6db9c6edc1dee5.jpg?v=1652791840","options":[{"name":"Cor (Tamanho \u00danico)","position":1,"values":["Preto","Vermelho","Amarelo","Verde","Azul","Marrom","Branco","Cinza Claro","Cinza Escuro","Bege"]}],"url":"\/products\/meia-cano-longo","media":[{"alt":null,"id":29626881212634,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Ha6cf88ad53c84d368db6db9c6edc1dee5.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Ha6cf88ad53c84d368db6db9c6edc1dee5.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626882752730,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0e5f53ab12994a769d39c39e048702b0P.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H0e5f53ab12994a769d39c39e048702b0P.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626881507546,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H988ddb5770fe4929a66ec54327817e38a.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H988ddb5770fe4929a66ec54327817e38a.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626882556122,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hab0e3c206e2c47bab2cf5c278e1efbc7N.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hab0e3c206e2c47bab2cf5c278e1efbc7N.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626880295130,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8a9dd46dbf6544a1874a6a0a8a338936m.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8a9dd46dbf6544a1874a6a0a8a338936m.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626881016026,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H26db6fe2cd174cf0b01c197e96b1a19fs.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H26db6fe2cd174cf0b01c197e96b1a19fs.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626881278170,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H20ac7816638d422db5bea9c5ff83003c5.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H20ac7816638d422db5bea9c5ff83003c5.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626880557274,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfa1efeb626c5474abdf1ce4efac5c076L.jpg?v=1652791840"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hfa1efeb626c5474abdf1ce4efac5c076L.jpg?v=1652791840","width":800},{"alt":null,"id":29626881245402,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H485e3eab44e44d9584e28d4c596e87b4Y.jpg?v=1652791838"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H485e3eab44e44d9584e28d4c596e87b4Y.jpg?v=1652791838","width":800},{"alt":null,"id":29626882293978,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4a48910e8cce4ca4a1d9d9e469c37602J.jpg?v=1652791831"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4a48910e8cce4ca4a1d9d9e469c37602J.jpg?v=1652791831","width":800},{"alt":null,"id":29626931413210,"position":11,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1080,"width":1080,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/3_e86df983-1658-4a4e-bb6c-645c41367f10.jpg?v=1652791504"},"aspect_ratio":1.0,"height":1080,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/3_e86df983-1658-4a4e-bb6c-645c41367f10.jpg?v=1652791504","width":1080}],"requires_selling_plan":false,"selling_plan_groups":[]}