{"id":7635933659354,"title":"Meia de L\u00e3","handle":"meia-de-la","description":"\u003cstyle\u003e\n\/* Estilos para ajustar imagens e v\u00eddeos em desktop e mobile *\/\n.responsive-media {\n    max-width: 100%;\n    height: auto;\n    border-radius: 10px;\n    margin-top: 10px;\n}\n\n\/* Centraliza\u00e7\u00e3o de texto no mobile *\/\n@media (max-width: 1023px) {\n    .text-container {\n        text-align: center;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile *\/\n    .button-below-image {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 10px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo do texto no mobile *\/\n    .button-below-text {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Layout lado a lado para desktop *\/\n@media (min-width: 1024px) {\n    .desktop-flex {\n        display: flex;\n        align-items: center;\n        justify-content: space-between;\n    }\n\n    .text-container, .image-container, .video-container {\n        flex: 1;\n        padding: 10px;\n        text-align: center; \/* Centraliza o texto em todas as se\u00e7\u00f5es *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste do v\u00eddeo 2 para ser maior no desktop *\/\n    .video-2 {\n        max-width: 70%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o v\u00eddeo 2 no desktop *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste da imagem da tabela de tamanhos para ser menor no desktop *\/\n    .size-chart-image {\n        max-width: 50%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o desktop *\/\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem do conte\u00fado na vers\u00e3o desktop para as se\u00e7\u00f5es 2 e 4 *\/\n    .invert-desktop {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem da se\u00e7\u00e3o de flexibilidade na vers\u00e3o desktop *\/\n    .invert-desktop-flexibility {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo do texto no desktop *\/\n    .button-below-text {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 20px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo da imagem no desktop *\/\n    .button-below-image {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Estilo do bot\u00e3o *\/\n.action-button {\n    display: block;\n    margin: 20px auto 0; \/* Centraliza o bot\u00e3o e adiciona espa\u00e7amento superior *\/\n    padding: 10px 20px;\n    background-color: #08d505;\n    color: white;\n    border: none;\n    border-radius: 5px;\n    cursor: pointer;\n    font-weight: bold;\n    text-align: center;\n}\n\n\/* Estilos para a se\u00e7\u00e3o de especifica\u00e7\u00f5es *\/\n.specifications-container {\n    background-color: #f7f7f7;\n    padding: 20px;\n    border-radius: 15px;\n    margin-top: 20px;\n}\n\n.specification-item {\n    display: flex;\n    align-items: flex-start;\n    gap: 10px;\n    margin-bottom: 10px;\n    font-size: 14px;\n}\n\n.specification-icon {\n    color: #6a0dad;\n    font-size: 18px;\n}\n\u003c\/style\u003e\n\u003cdiv style=\"font-family: Arial, sans-serif; line-height: 1.6;\"\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o - Imagem Informativa com bordas arredondadas no topo --\u003e\n\u003cdiv style=\"text-align: center; margin-bottom: 20px;\"\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O com layout flex\u00edvel no desktop --\u003e\n\u003cdiv style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\" class=\"desktop-flex\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch2 style=\"font-weight: bold;\"\u003eJ\u00c1 IMAGINOU ANDAR COM OS P\u00c9S AQUECIDOS E CONFORT\u00c1VEIS?\u003c\/h2\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eA Meia de L\u00e3 \u00e9 perfeita para todos os momentos!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eMantenha seus p\u00e9s aquecidos e confort\u00e1veis durante o dia.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\"\u003e\u003cimg src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Hed1b3319bad64b329f4a541f2707bae6M_480x480_a6fde46c-0cf4-4090-aee4-3e0fcd106c49.jpg?v=1737515477\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" class=\"responsive-media\"\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O foto - invertido apenas no desktop --\u003e\n\u003cdiv style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\" class=\"desktop-flex invert-desktop-flexibility\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eQualidade Premium!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eCom um ajuste perfeito e design moderno, garantem frescor e bem-estar, s\u00e3o ideais para todas as ocasi\u00f5es. Dispon\u00edvel no Branco, Cinza, Rosa, Caf\u00e9, Azul, Verde e Roxo.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Bot\u00e3o abaixo do texto no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-text\"\u003e\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR CONFORT\u00c1VEL\u003c\/button\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv style=\"text-align: center;\" class=\"image-container\"\u003e\n\u003cimg src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/H4acdbbacba7943e8aaf8ad9d54fe93d7W_480x480_f0d4cb06-c00f-4fc6-93c2-b7505f697c26.jpg?v=1737515480\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" class=\"responsive-media\"\u003e \u003c!-- Bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-image\"\u003e\n\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR COM OS P\u00c9S QUENTINHOS\u003c\/button\u003e\u003cbr\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- TERCEIRA SE\u00c7\u00c3O com Texto e Imagem --\u003e\u003c!-- QUARTA SE\u00c7\u00c3O foto de flexibilidade com layout flex\u00edvel no desktop - invertido apenas no desktop --\u003e\u003c!-- Tabela de Tamanhos --\u003e\u003c!-- Garantia --\u003e\n\u003cdiv style=\"background-color: #000; color: #fff; padding: 20px; border-radius: 15px; text-align: center; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cimg src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Design_sem_nome_17.png?v=1730315184\" alt=\"Garantia de 7 dias\" style=\"max-width: 150px; height: auto;\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 10px; color: white;\"\u003eSatisfa\u00e7\u00e3o total ou seu dinheiro de volta\u003c\/h3\u003e\n\u003cp style=\"color: white;\"\u003eCompre agora e se n\u00e3o gostar devolvemos seu dinheiro, \u003cstrong\u003esem qualquer contesta\u00e7\u00e3o, custo ou burocracia.\u003c\/strong\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o de Especifica\u00e7\u00f5es --\u003e\n\u003cdiv class=\"specifications-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eEspecifica\u00e7\u00f5es:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-weight: 400;\"\u003eMaterial: L\u00e3.\u003cbr\u003eG\u00eanero aplic\u00e1vel: Unissex.\u003cbr\u003eFun\u00e7\u00e3o: Aquecer, conforto.\u003cbr\u003eTipo de meia: Casual.\u003cbr\u003eTamanho: Tamanho \u00fanico (35-40).\u003cbr\u003e\u003c\/span\u003e\u003cspan style=\"font-weight: 400;\"\u003e\u003c\/span\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Primeira parte das especifica\u00e7\u00f5es, com \u00edcones --\u003e\u003c!-- Informa\u00e7\u00f5es das especifica\u00e7\u00f5es adicionais --\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 20px;\"\u003ePacote Inclui:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e1(um) * par de meia.\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e","published_at":"2025-02-04T19:02:58-03:00","created_at":"2022-05-18T09:34:36-03:00","vendor":"P\u00e9 de Algod\u00e3o","type":"Meia 1","tags":[],"price":7790,"price_min":7790,"price_max":7790,"available":true,"price_varies":false,"compare_at_price":11790,"compare_at_price_min":11790,"compare_at_price_max":11790,"compare_at_price_varies":false,"variants":[{"id":42755817144538,"title":"Branco","option1":"Branco","option2":null,"option3":null,"sku":"14:771#White;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066131112154,"product_id":7635933659354,"position":1,"created_at":"2022-05-18T09:34:49-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H63e26f25fd804530b261a902b9615c91T.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817144538]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Branco","public_title":"Branco","options":["Branco"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632758939866,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H63e26f25fd804530b261a902b9615c91T.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42755817177306,"title":"Cinza","option1":"Cinza","option2":null,"option3":null,"sku":"14:193#Gray;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066131439834,"product_id":7635933659354,"position":2,"created_at":"2022-05-18T09:34:51-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H65751ea5490444ed95a5cbefeb202fedL.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817177306]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Cinza","public_title":"Cinza","options":["Cinza"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632759300314,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H65751ea5490444ed95a5cbefeb202fedL.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42755817210074,"title":"Rosa","option1":"Rosa","option2":null,"option3":null,"sku":"14:173#Pink;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066131210458,"product_id":7635933659354,"position":3,"created_at":"2022-05-18T09:34:50-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hba8ea3e6f43844c7adc13bf7a224af42d.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817210074]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Rosa","public_title":"Rosa","options":["Rosa"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632759136474,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hba8ea3e6f43844c7adc13bf7a224af42d.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42755817242842,"title":"Caf\u00e9","option1":"Caf\u00e9","option2":null,"option3":null,"sku":"14:1254#Coffee;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066130620634,"product_id":7635933659354,"position":4,"created_at":"2022-05-18T09:34:44-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4601a11e23c246d29bdd8015ea5de399k.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817242842]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Caf\u00e9","public_title":"Caf\u00e9","options":["Caf\u00e9"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632758284506,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4601a11e23c246d29bdd8015ea5de399k.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42755817275610,"title":"Azul","option1":"Azul","option2":null,"option3":null,"sku":"14:365458#Blue;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066131734746,"product_id":7635933659354,"position":5,"created_at":"2022-05-18T09:34:53-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5b577ec0ba4748ce819eb36d06ae3d7eZ.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817275610]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Azul","public_title":"Azul","options":["Azul"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632759693530,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5b577ec0ba4748ce819eb36d06ae3d7eZ.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42755817308378,"title":"Verde","option1":"Verde","option2":null,"option3":null,"sku":"14:350850#Green;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066130718938,"product_id":7635933659354,"position":6,"created_at":"2022-05-18T09:34:46-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/He3cd37d9c72f4ae19c2cc79316f4b571E.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817308378]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Verde","public_title":"Verde","options":["Verde"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632758448346,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/He3cd37d9c72f4ae19c2cc79316f4b571E.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":42755817341146,"title":"Roxo","option1":"Roxo","option2":null,"option3":null,"sku":"14:691#Purple;5:200003528#one size","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":37066129637594,"product_id":7635933659354,"position":7,"created_at":"2022-05-18T09:34:36-03:00","updated_at":"2022-05-18T09:43:06-03:00","alt":null,"width":1000,"height":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5d841d850d3147a4af739639c2ece7df9.jpg?v=1652877786","variant_ids":[42755817341146]},"available":true,"name":"Meia de L\u00e3 - Roxo","public_title":"Roxo","options":["Roxo"],"price":7790,"weight":0,"compare_at_price":11790,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":null,"id":29632757235930,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5d841d850d3147a4af739639c2ece7df9.jpg?v=1652877786"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]}],"images":["\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H63e26f25fd804530b261a902b9615c91T.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H65751ea5490444ed95a5cbefeb202fedL.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hba8ea3e6f43844c7adc13bf7a224af42d.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4601a11e23c246d29bdd8015ea5de399k.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5b577ec0ba4748ce819eb36d06ae3d7eZ.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/He3cd37d9c72f4ae19c2cc79316f4b571E.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5d841d850d3147a4af739639c2ece7df9.jpg?v=1652877786","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8be8e98d34ca47f9bf722e6edfed220fq.jpg?v=1652877786"],"featured_image":"\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H63e26f25fd804530b261a902b9615c91T.jpg?v=1652877786","options":[{"name":"Cor (Tamanho \u00danico)","position":1,"values":["Branco","Cinza","Rosa","Caf\u00e9","Azul","Verde","Roxo"]}],"url":"\/products\/meia-de-la","media":[{"alt":null,"id":29632758939866,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H63e26f25fd804530b261a902b9615c91T.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H63e26f25fd804530b261a902b9615c91T.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632759300314,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H65751ea5490444ed95a5cbefeb202fedL.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H65751ea5490444ed95a5cbefeb202fedL.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632759136474,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hba8ea3e6f43844c7adc13bf7a224af42d.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/Hba8ea3e6f43844c7adc13bf7a224af42d.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632758284506,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4601a11e23c246d29bdd8015ea5de399k.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H4601a11e23c246d29bdd8015ea5de399k.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632759693530,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5b577ec0ba4748ce819eb36d06ae3d7eZ.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5b577ec0ba4748ce819eb36d06ae3d7eZ.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632758448346,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/He3cd37d9c72f4ae19c2cc79316f4b571E.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/He3cd37d9c72f4ae19c2cc79316f4b571E.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632757235930,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5d841d850d3147a4af739639c2ece7df9.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H5d841d850d3147a4af739639c2ece7df9.jpg?v=1652877786","width":1000},{"alt":null,"id":29632758612186,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"width":1000,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8be8e98d34ca47f9bf722e6edfed220fq.jpg?v=1652877786"},"aspect_ratio":1.0,"height":1000,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/products\/H8be8e98d34ca47f9bf722e6edfed220fq.jpg?v=1652877786","width":1000}],"requires_selling_plan":false,"selling_plan_groups":[]}