{"id":8435747258586,"title":"Sand\u00e1lia Summer","handle":"sandalia-summer","description":"\u003cstyle\u003e\n\/* Estilos para ajustar imagens e v\u00eddeos em desktop e mobile *\/\n.responsive-media {\n    max-width: 100%;\n    height: auto;\n    border-radius: 10px;\n    margin-top: 10px;\n}\n\n\/* Centraliza\u00e7\u00e3o de texto no mobile *\/\n@media (max-width: 1023px) {\n    .text-container {\n        text-align: center;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile *\/\n    .button-below-image {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 10px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo do texto no mobile *\/\n    .button-below-text {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Layout lado a lado para desktop *\/\n@media (min-width: 1024px) {\n    .desktop-flex {\n        display: flex;\n        align-items: center;\n        justify-content: space-between;\n    }\n\n    .text-container, .image-container, .video-container {\n        flex: 1;\n        padding: 10px;\n        text-align: center; \/* Centraliza o texto em todas as se\u00e7\u00f5es *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste do v\u00eddeo 2 para ser maior no desktop *\/\n    .video-2 {\n        max-width: 70%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o v\u00eddeo 2 no desktop *\/\n    }\n\n    \/* Ajuste da imagem da tabela de tamanhos para ser menor no desktop *\/\n    .size-chart-image {\n        max-width: 50%; \/* Ajuste o percentual conforme necess\u00e1rio para o desktop *\/\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem do conte\u00fado na vers\u00e3o desktop para as se\u00e7\u00f5es 2 e 4 *\/\n    .invert-desktop {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Inverte a ordem da se\u00e7\u00e3o de flexibilidade na vers\u00e3o desktop *\/\n    .invert-desktop-flexibility {\n        flex-direction: row-reverse;\n    }\n\n    \/* Exibe o bot\u00e3o abaixo do texto no desktop *\/\n    .button-below-text {\n        display: block;\n        text-align: center;\n        margin-top: 20px;\n    }\n\n    \/* Esconde o bot\u00e3o abaixo da imagem no desktop *\/\n    .button-below-image {\n        display: none;\n    }\n}\n\n\/* Estilo do bot\u00e3o *\/\n.action-button {\n    display: block;\n    margin: 20px auto 0; \/* Centraliza o bot\u00e3o e adiciona espa\u00e7amento superior *\/\n    padding: 10px 20px;\n    background-color: #08d505;\n    color: white;\n    border: none;\n    border-radius: 5px;\n    cursor: pointer;\n    font-weight: bold;\n    text-align: center;\n}\n\n\/* Estilos para a se\u00e7\u00e3o de especifica\u00e7\u00f5es *\/\n.specifications-container {\n    background-color: #f7f7f7;\n    padding: 20px;\n    border-radius: 15px;\n    margin-top: 20px;\n}\n\n.specification-item {\n    display: flex;\n    align-items: flex-start;\n    gap: 10px;\n    margin-bottom: 10px;\n    font-size: 14px;\n}\n\n.specification-icon {\n    color: #6a0dad;\n    font-size: 18px;\n}\n\u003c\/style\u003e\n\u003cdiv style=\"font-family: Arial, sans-serif; line-height: 1.6;\"\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o - Imagem Informativa com bordas arredondadas no topo --\u003e\n\u003cdiv style=\"text-align: center; margin-bottom: 20px;\"\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- PRIMEIRA SE\u00c7\u00c3O com layout flex\u00edvel no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch2 style=\"font-weight: bold;\"\u003eSABE AQUELA SENSA\u00c7\u00c3O DE ANDAR SEM DORES?\u003c\/h2\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eConforto para todos os momentos\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eAlivie as \u003cstrong\u003edores dos p\u00e9s\u003c\/strong\u003e e pernas, material super confort\u00e1vel e macio.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\"\u003e\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S5e239554defa46efaa7ed2d1e8ed3b19o_fd94dd18-b905-4f36-82e4-168c64e1111f.jpg?v=1733942088\"\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O foto - invertido apenas no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex invert-desktop-flexibility\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eFlexibilidade e maciez!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eA sand\u00e1lia foi feita para longas horas de uso concedendo conforto que seus p\u00e9s merecem.\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c!-- Bot\u00e3o abaixo do texto no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-text\"\u003e\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR CONFORT\u00c1VEL\u003c\/button\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\" style=\"text-align: center;\"\u003e\n\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C_700x_db7e7e66-e358-4cc0-8e6d-8e8a70b4456f.webp?v=1733942088\"\u003e \u003c!-- Bot\u00e3o abaixo da imagem no mobile --\u003e\n\u003cdiv class=\"button-below-image\"\u003e\u003cbutton class=\"action-button\"\u003eQUERO ANDAR CONFORT\u00c1VEL\u003c\/button\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- TERCEIRA SE\u00c7\u00c3O com Texto e Imagem --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eDesign \u00danico!\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003eTraga um toque de cor e estilo para o seu dia a dia! Design inovador, super estilosa e confort\u00e1vel\u003cbr\u003e\u003cbr\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\"\u003e\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S79c1ed2defa243859a307ffc3141ec99J.jpg?v=17339420883\"\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- QUARTA SE\u00c7\u00c3O foto de flexibilidade com layout flex\u00edvel no desktop - invertido apenas no desktop --\u003e\n\u003cdiv class=\"desktop-flex invert-desktop-flexibility\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cdiv class=\"text-container\"\u003e\n\u003ch3\u003e\u003cstrong\u003eIndicado para todos\u003c\/strong\u003e\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e\u003cspan\u003eA Sand\u00e1lia Summer foi pensada para o seu conforto! Se moldando e abra\u00e7ando os seus p\u00e9s, \u00e9 maciez em cada detalhe. Feita 100% em E.V.A. Premium, s\u00e3o perfeitas para voc\u00ea que quer o m\u00e1ximo de conforto sem abrir m\u00e3o da praticidade.\u003c\/span\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"image-container\"\u003e\u003cimg class=\"responsive-media\" alt=\"Imagem de sand\u00e1lia\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S639095352ab2432a9548c42e59f524f2p_700x_6ebe4039-3312-4d7f-a939-4e4c3094f0b4.jpg?v=1733942088\"\u003e\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Tabela de Tamanhos --\u003e\n\u003cdiv id=\"variant-section\" style=\"background-color: #f7f7f7; padding: 20px; border-radius: 15px; text-align: center; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eCONFIRA A TABELA E GARANTA O TAMANHO IDEAL PARA VOC\u00ca\u003c\/h3\u003e\n\u003cimg class=\"responsive-media size-chart-image\" alt=\"Tabela de Tamanhos\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Tabela_Sandalia_Summer.jpg?v=1733942088\"\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Garantia --\u003e\n\u003cdiv style=\"background-color: #000; color: #fff; padding: 20px; border-radius: 15px; text-align: center; margin-top: 20px;\"\u003e\n\u003cimg style=\"max-width: 150px; height: auto;\" alt=\"Garantia de 7 dias\" src=\"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Design_sem_nome_17.png?v=1730315184\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 10px; color: white;\"\u003eSatisfa\u00e7\u00e3o total ou seu dinheiro de volta\u003c\/h3\u003e\n\u003cp style=\"color: white;\"\u003eCompre agora e se n\u00e3o gostar devolvemos seu dinheiro, \u003cstrong\u003esem qualquer contesta\u00e7\u00e3o, custo ou burocracia.\u003c\/strong\u003e\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Nova Se\u00e7\u00e3o de Especifica\u00e7\u00f5es --\u003e\n\u003cdiv class=\"specifications-container\"\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold;\"\u003eEspecifica\u00e7\u00f5es:\u003c\/h3\u003e\n\u003c!-- Primeira parte das especifica\u00e7\u00f5es, com \u00edcones --\u003e\n\u003cdiv class=\"specification-item\"\u003e\n\u003cspan class=\"specification-icon\"\u003e\u2714\ufe0f\u003c\/span\u003e \u003cspan\u003eEngrossado acetato-vinilo de etileno de sola el\u00e1stica, 4cm sola grossa, mais resistente ao desgaste, leve e el\u00e1stica, alivia a press\u00e3o do p\u00e9;\u003c\/span\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003cdiv class=\"specification-item\"\u003e\n\u003cspan class=\"specification-icon\"\u003e\u2714\ufe0f\u003c\/span\u003e \u003cspan\u003eSe seus p\u00e9s s\u00e3o mais largos, recomenda-se voc\u00ea escolher um tamanho maior.\u003c\/span\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c!-- Informa\u00e7\u00f5es das especifica\u00e7\u00f5es adicionais --\u003e\n\u003cp style=\"margin-top: 15px;\"\u003e\u003cstrong\u003eSand\u00e1lia Summer\u003c\/strong\u003e\u003cbr\u003eMaterial sola: acetato-vinilo de etileno\u003cbr\u003eG\u00eanero aplic\u00e1vel: masculino \/ feminino\u003cbr\u003eFun\u00e7\u00e3o: Conforto Extremo, Leveza Surpreendente, Amortecimento Avan\u00e7ado, Resistencia ao desgaste, Antiderrapante, Absor\u00e7\u00e3o ao choque, F\u00e1cil de Limpar\u003cbr\u003eCor: Cinza, Branco, Rosa, Verde e Preto\u003cbr\u003eChinelo Nuvem\u003c\/p\u003e\n\u003ch3 style=\"font-weight: bold; margin-top: 20px;\"\u003ePacote Inclui:\u003c\/h3\u003e\n\u003cp\u003e1(um) * par de sand\u00e1lias\u003c\/p\u003e\n\u003c\/div\u003e\n\u003c\/div\u003e","published_at":"2025-02-04T18:16:43-03:00","created_at":"2024-04-30T18:03:41-03:00","vendor":"P\u00e9 de Algod\u00e3o","type":"Sandalia Nuvem 52","tags":[],"price":20490,"price_min":20490,"price_max":20490,"available":true,"price_varies":false,"compare_at_price":25490,"compare_at_price_min":25490,"compare_at_price_max":25490,"compare_at_price_varies":false,"variants":[{"id":45125496373466,"title":"Cinza \/ 36\/37","option1":"Cinza","option2":"36\/37","option3":null,"sku":"14:200006152#hray;200000124:200000334#36-37 (230mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222775514,"product_id":8435747258586,"position":6,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:46-03:00","alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026","variant_ids":[45125496373466,45125496439002,45125496471770]},"available":false,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Cinza \/ 36\/37","public_title":"Cinza \/ 36\/37","options":["Cinza","36\/37"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","id":34199610294490,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496471770,"title":"Cinza \/ 38\/39","option1":"Cinza","option2":"38\/39","option3":null,"sku":"14:200006152#hray;200000124:200000898#38-39 (240mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222775514,"product_id":8435747258586,"position":6,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:46-03:00","alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026","variant_ids":[45125496373466,45125496439002,45125496471770]},"available":false,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Cinza \/ 38\/39","public_title":"Cinza \/ 38\/39","options":["Cinza","38\/39"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","id":34199610294490,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496439002,"title":"Cinza \/ 40\/41","option1":"Cinza","option2":"40\/41","option3":null,"sku":"14:200006152#hray;200000124:100013888#40-41 (250mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222775514,"product_id":8435747258586,"position":6,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:46-03:00","alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026","variant_ids":[45125496373466,45125496439002,45125496471770]},"available":false,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Cinza \/ 40\/41","public_title":"Cinza \/ 40\/41","options":["Cinza","40\/41"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","id":34199610294490,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496832218,"title":"Branco \/ 36\/37","option1":"Branco","option2":"36\/37","option3":null,"sku":"14:200004890#white;200000124:200000334#36-37 (230mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516223660250,"product_id":8435747258586,"position":7,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:48-03:00","alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028","variant_ids":[45125496406234,45125496799450,45125496832218]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Branco \/ 36\/37","public_title":"Branco \/ 36\/37","options":["Branco","36\/37"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","id":34199610327258,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496799450,"title":"Branco \/ 38\/39","option1":"Branco","option2":"38\/39","option3":null,"sku":"14:200004890#white;200000124:200000898#38-39 (240mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516223660250,"product_id":8435747258586,"position":7,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:48-03:00","alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028","variant_ids":[45125496406234,45125496799450,45125496832218]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Branco \/ 38\/39","public_title":"Branco \/ 38\/39","options":["Branco","38\/39"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","id":34199610327258,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496406234,"title":"Branco \/ 40\/41","option1":"Branco","option2":"40\/41","option3":null,"sku":"14:200004890#white;200000124:100013888#40-41 (250mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516223660250,"product_id":8435747258586,"position":7,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:48-03:00","alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028","variant_ids":[45125496406234,45125496799450,45125496832218]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Branco \/ 40\/41","public_title":"Branco \/ 40\/41","options":["Branco","40\/41"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","id":34199610327258,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496504538,"title":"Rosa \/ 36\/37","option1":"Rosa","option2":"36\/37","option3":null,"sku":"14:771#rose pink;200000124:200000334#36-37 (230mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222808282,"product_id":8435747258586,"position":8,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:46-03:00","alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026","variant_ids":[45125496504538,45125496537306,45125496570074]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Rosa \/ 36\/37","public_title":"Rosa \/ 36\/37","options":["Rosa","36\/37"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","id":34199610360026,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496570074,"title":"Rosa \/ 38\/39","option1":"Rosa","option2":"38\/39","option3":null,"sku":"14:771#rose pink;200000124:200000898#38-39 (240mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222808282,"product_id":8435747258586,"position":8,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:46-03:00","alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026","variant_ids":[45125496504538,45125496537306,45125496570074]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Rosa \/ 38\/39","public_title":"Rosa \/ 38\/39","options":["Rosa","38\/39"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","id":34199610360026,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496537306,"title":"Rosa \/ 40\/41","option1":"Rosa","option2":"40\/41","option3":null,"sku":"14:771#rose pink;200000124:100013888#40-41 (250mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222808282,"product_id":8435747258586,"position":8,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:46-03:00","alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026","variant_ids":[45125496504538,45125496537306,45125496570074]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Rosa \/ 40\/41","public_title":"Rosa \/ 40\/41","options":["Rosa","40\/41"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","id":34199610360026,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496635610,"title":"Verde \/ 36\/37","option1":"Verde","option2":"36\/37","option3":null,"sku":"14:193#green;200000124:200000334#36-37 (230mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222972122,"product_id":8435747258586,"position":9,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:47-03:00","alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027","variant_ids":[45125496602842,45125496635610,45125496701146]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Verde \/ 36\/37","public_title":"Verde \/ 36\/37","options":["Verde","36\/37"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","id":34199610392794,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496602842,"title":"Verde \/ 38\/39","option1":"Verde","option2":"38\/39","option3":null,"sku":"14:193#green;200000124:200000898#38-39 (240mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222972122,"product_id":8435747258586,"position":9,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:47-03:00","alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027","variant_ids":[45125496602842,45125496635610,45125496701146]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Verde \/ 38\/39","public_title":"Verde \/ 38\/39","options":["Verde","38\/39"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","id":34199610392794,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496701146,"title":"Verde \/ 40\/41","option1":"Verde","option2":"40\/41","option3":null,"sku":"14:193#green;200000124:100013888#40-41 (250mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516222972122,"product_id":8435747258586,"position":9,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:47-03:00","alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027","variant_ids":[45125496602842,45125496635610,45125496701146]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Verde \/ 40\/41","public_title":"Verde \/ 40\/41","options":["Verde","40\/41"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","id":34199610392794,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496668378,"title":"Preto \/ 36\/37","option1":"Preto","option2":"36\/37","option3":null,"sku":"14:173#black;200000124:200000334#36-37 (230mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516223627482,"product_id":8435747258586,"position":10,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:48-03:00","alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028","variant_ids":[45125496668378,45125496733914,45125496766682]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Preto \/ 36\/37","public_title":"Preto \/ 36\/37","options":["Preto","36\/37"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","id":34199610425562,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496766682,"title":"Preto \/ 38\/39","option1":"Preto","option2":"38\/39","option3":null,"sku":"14:173#black;200000124:200000898#38-39 (240mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516223627482,"product_id":8435747258586,"position":10,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:48-03:00","alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028","variant_ids":[45125496668378,45125496733914,45125496766682]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Preto \/ 38\/39","public_title":"Preto \/ 38\/39","options":["Preto","38\/39"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","id":34199610425562,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]},{"id":45125496733914,"title":"Preto \/ 40\/41","option1":"Preto","option2":"40\/41","option3":null,"sku":"14:173#black;200000124:100013888#40-41 (250mm)","requires_shipping":true,"taxable":false,"featured_image":{"id":41516223627482,"product_id":8435747258586,"position":10,"created_at":"2024-04-30T18:03:44-03:00","updated_at":"2024-04-30T18:03:48-03:00","alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","width":800,"height":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028","variant_ids":[45125496668378,45125496733914,45125496766682]},"available":true,"name":"Sand\u00e1lia Summer - Preto \/ 40\/41","public_title":"Preto \/ 40\/41","options":["Preto","40\/41"],"price":20490,"weight":0,"compare_at_price":25490,"inventory_management":"shopify","barcode":null,"featured_media":{"alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","id":34199610425562,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028"}},"requires_selling_plan":false,"selling_plan_allocations":[]}],"images":["\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sdbf2ebe1fe4c4e2b8c9b225a4bfc0731U.webp?v=1714511028","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S639095352ab2432a9548c42e59f524f2p.webp?v=1714511026","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd9cef26761fd4504bdf6361f636210c0m.webp?v=1714511026","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sb06e9b85537e497b86835306b6499b4fL.webp?v=1714511026","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S418c843877024530b986eeae998991df6.webp?v=1714511027","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027","\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028"],"featured_image":"\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sdbf2ebe1fe4c4e2b8c9b225a4bfc0731U.webp?v=1714511028","options":[{"name":"Cor","position":1,"values":["Cinza","Branco","Rosa","Verde","Preto"]},{"name":"Tamanho","position":2,"values":["36\/37","38\/39","40\/41"]}],"url":"\/products\/sandalia-summer","media":[{"alt":null,"id":34199610130650,"position":1,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sdbf2ebe1fe4c4e2b8c9b225a4bfc0731U.webp?v=1714511028"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sdbf2ebe1fe4c4e2b8c9b225a4bfc0731U.webp?v=1714511028","width":800},{"alt":null,"id":34199610163418,"position":2,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":750,"width":750,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S639095352ab2432a9548c42e59f524f2p.webp?v=1714511026"},"aspect_ratio":1.0,"height":750,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S639095352ab2432a9548c42e59f524f2p.webp?v=1714511026","width":750},{"alt":null,"id":34199610196186,"position":3,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1920,"width":1920,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd9cef26761fd4504bdf6361f636210c0m.webp?v=1714511026"},"aspect_ratio":1.0,"height":1920,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd9cef26761fd4504bdf6361f636210c0m.webp?v=1714511026","width":1920},{"alt":null,"id":34199610228954,"position":4,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":1920,"width":1920,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sb06e9b85537e497b86835306b6499b4fL.webp?v=1714511026"},"aspect_ratio":1.0,"height":1920,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sb06e9b85537e497b86835306b6499b4fL.webp?v=1714511026","width":1920},{"alt":null,"id":34199610261722,"position":5,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S418c843877024530b986eeae998991df6.webp?v=1714511027"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S418c843877024530b986eeae998991df6.webp?v=1714511027","width":800},{"alt":"45125496373466|45125496439002|45125496471770","id":34199610294490,"position":6,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S6bd24bb7f7da4f319ac034e8dd2fe338C.webp?v=1714511026","width":800},{"alt":"45125496406234|45125496799450|45125496832218","id":34199610327258,"position":7,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S2f6870e0beec4da688eed647fb7bad09B.webp?v=1714511028","width":800},{"alt":"45125496504538|45125496537306|45125496570074","id":34199610360026,"position":8,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd211a6f805ea48689b3ae9132812637b4.webp?v=1714511026","width":800},{"alt":"45125496602842|45125496635610|45125496701146","id":34199610392794,"position":9,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/S07f42ba26c8c41a6859016015f7304b9e.webp?v=1714511027","width":800},{"alt":"45125496668378|45125496733914|45125496766682","id":34199610425562,"position":10,"preview_image":{"aspect_ratio":1.0,"height":800,"width":800,"src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028"},"aspect_ratio":1.0,"height":800,"media_type":"image","src":"https:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0506\/0329\/4882\/files\/Sd236dd4c923a43dfb51e0ec562da6ec6m.webp?v=1714511028","width":800}],"requires_selling_plan":false,"selling_plan_groups":[]}